香港地，有無人用supercar做uber車?例如la Ferrari/ huracan之類。

我是來求載遊的

女既留tg 唔使錢

香港要四門車先做得

有supercar? 男，我是搲車坐的

RR照殺